開槍狗有話兒

推

睇到好心痛

做左警犬會影響智商

推爆佢ig

邏輯謬誤 低智商先會做狗